[PC/PS4] Fall Guys之40LV垃圾 / 終極淘汰賽 討論區 (8)

在《Fall Guys：終極淘汰賽》中，玩家要應對一堆奇怪詭異的障礙阻礙，還有許多不守規矩、亂七八糟的競爭對手，還要面對依照物理定律設計的挑戰，玩家有機會藉此讓對手彈出去、掉落出局，但自己也可能跌跌撞撞，玩家得想辦法一關關加以克服，來拿到最後的王冠。

遊戲中具備有不同的競賽模式，可以切換成為各自大亂鬥的模式，或是合作比拼的小組賽，但有時一個人失敗可能會把整隊都帶走；至於大家的目標就是淘汰對手、晉級下一輪，前方等待著玩家的又是新的混亂大戰。

目前 PS Plus 訂閱用戶可以免費獲得

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

睇番官方數據 PC PS4 玩家差唔多人數

主要控制 上,下,左,右, 跳, 拉人 ,插水式跳

總共5個回合 如果得番1個玩家羸會提前冠軍 , 有分隊制賽 同 個人賽

Party最多4個人,團體賽會係同一組

團體賽 有
1.搶金蛋 (金蛋+5分)
2.鑽圈圈 (金圈+5分)
3.四隊互搶尾巴 (4隊OUT 1隊)
4.鬼捉人(如果係鬼有粉紅色圈圈)
5.3隊鬥快推大波去終點(記住幫手頂住其他隊既波)
6.3隊搶7個波去自己個地盤
7.足球賽(會出金蛋+5分)
---------------------------------------------------------------------------------------------------------
轉貼巴哈攻略

猜真假地板那關，仔細看能發現會震動的地板是假的，真的地板不會震動。

尾巴可以用飛撲搶到

風車關卡第1部分不躲棒的通過速度比躲棒快

跳躍上不平的斜面跌倒的機率比直接走上去高很多(如蹺蹺板那關)

只有第1名拿到的獎牌是金牌 前20%銀牌 前50%銅牌 後面的都是關卡顏色牌 3隊伍戰只有金銀牌 2隊伍戰只有關卡顏色牌 生存關只有金牌 影響結束後的經驗跟錢

抓取可以抓住牆壁邊緣 抓住後按前進可以爬上牆壁

抓取別人的話 放開的時候會稍微彈開被抓住的人

商店EPIC以上的商品需要用皇冠購買1~2個 LEGENDARY需要5個 (皇冠可以從季票取得或是直接贏得比賽)

角色顏色 占部分比較多的顏色是底色 比較少的是花紋色

三場有兩場掛

慘

Ps啦 零掛

兩場都食雞圍企係到睇佢玩算出ps5先買

而家多左好多臨輸/final先突然開掛

PC再唔搞外掛，就真係變公關災難
場場都有飛天，仲有搶皇冠果關外掛可以調速，全場D波衝1秒落黎

太早開一定被人針 佢地係醒嘅話實避

巴 我唔知點解Block咗你

PC version玩到10幾lv都未贏過

啲人愈嚟愈勁

針都冇用 識𣊬閃

仲要有加速器同空中飛人

用ps真係未見過體會唔到

飛雷神之術

咁岩既 我都block左佢

今日外掛多過平時好撚多
quit左3,4場先有場正常
係咪關出靚新skin事

有咩靚新skin？機械人？

點解水漲最後一名會foul 睇住條友差2步到終點 比人拉一拉foul左

成功搶到

1443 係外掛,識跳識飛

lm

垃圾海盜Skin
ID: mankiwai
一開始推波就係咁用R2捉自己友
波都未推落去就輸撚咗

輕鬆game 唔好咁上心。
太上心會激親自己。

電腦場場都見到有外掛

玩咁耐試過一埸又係唔撚知做乜鳩，
有條友係後面成埸拉住哂，
一開波巳經拉鳩自己友，仲個個都拉

想問下連勝5場個條件，係咪未到結算之前撳離開回合無分就唔當斷？

“出局”字出黎之前

準備畫面唔加錢就唔當你斷
有時候會出現option退出冇結算畫面但加咗錢
都當你斷

56K玩呢個game真係無撚敵
4條友都捉唔撚佢住

好多掛狗
隊制關同掛狗同隊一定會做鳩佢

個Spicy Patch 最後個Patch 笑到我

最後嗰個係講笑定堅

玩團隊賽d人捉錯都唔放手好on9
唔岩位死都撞歪個波俾對面

屌你老母
岩先玩場hexagone最後果兩條友都係飛天外掛

習近平：此句不唸

屌領先緊點知最後跌咗俾人搶先一步搶皇冠
仲未攞過第一

以為自己已經贏撚硬

唔好急

機械人衫好正
啱啱搶包山第二個到都好彩反超前搶到

巴打我頭先係咪同你同場?

你玩PC定PS

PC

咁唔係我

啱啱block party見到兩隻pbody
打算整死佢地
點知有一隻自己向前跳咗落街
第二隻被我推咗入U型整死

明明進咗給但係冇咗我係咪有bug

啱啱斷咗兩次線

第一次水漲直接贏

明明前面有個人快過我, 唔知係QUIT咗定斷咗線

拳王衫

未試過

啱啱玩水果沖線
望住前面有條友(好近)
然後又14/15 諗住輸硬
點知條撚屌係終點等
佢未轉好視角 我已經沖左線

Btw 點樣ps4 send相畀其他devices

好撚俗, 但好型
如果有打拳Emotion就正

我自己係, 按share send去twitter
再down落嚟

OK

REDDIT MEME 黎,話黃隊次次都輸

我都試過 都唔止一場推波畀隊友係後面拉住 唔明做乜

因為單排大機率黃隊
at least pc係，可以統計下

4v4 踢波 對家兩隻外掛開微加速都係輸 好爽

4人搶尾一開始有尾個個同贏咗冇分別
幾時取消依關鳩嘢

2人搶尾都仲話
4人搶尾識夾冇可能hold到兩分鐘

利申：我都憎搶尾

搶尾係最唔fair嘅final
然後係登山
跟住蜂巢
最後係嶺峰對決(如有)

識夾 但夾埋去搶
其實都係包抄嗰個攞到嘅機會大啲
咁聰明啲嘅諗 咁不如自己去做包抄嗰個
結果會變少咗人跟尾

搶到 唔代表公平

所以我都唔鍾意玩搶尾
我只係針對4人搶尾，一開波有尾同贏左冇分別呢句啫

人地識Juke已經玩撚死你啦
抄條撚咩

好大機會贏囉
滿意未？

真優勢嚟

其實高手反而會u turn fake鳩對手
冇人跟尾咪自己跟
分半鍾一樣有機會拎到

屌那媽，次撚次都係贏左第一場開始搏連雞後抽中滾輪同磚頭派對就會比人阻鳩住行搞到跌落街

其實唔難 求PC 一齊玩

冇lag的話正面其實搶到，u turn 冇咩so,
同埋邊可能會冇人跟尾

點會冇LAG
上面就係講緊冇人跟尾嘅情況

所以咪話邊可能會冇人跟尾
除非得 2/3 人呢 D 極端例子架o者,
最 common 既 4 人一定會有人跟尾

同埋跟尾唔一定冇 so,
跟得夠貼的話就算有人包抄都可以搶返包抄條友條尾

主要係lag機你好難判斷距離
juke唔係咁易
對住voice chat嘅人夾到你傻

明顯係有人遇過先咁講啦...

好開心，PC版自然地5連雞左
本身都冇諗住要去刷，佛系解左成就

兩邊都有人講
有人話「人地識Juke已經玩撚死你啦」
有人話「主要係lag機你好難判斷距離, juke唔係咁易」
技術問題

一抽幾緊係難架啦

我9成黃但係TEAM GAME起碼贏7成

其實啲衫有冇咩功用？定純粹得個靚字？

靚

PS4都係多數黃

有 D team game carry 到但有D真係唔得

排球最ON9

排球真係搞唔掂😂

8人踢波 入撚左5粒 之後4人捉尾 人地3個friend 靜係捉撚住我冇尾 慘過西

新關

成撚日兩個身位都俾人搶尾

邊到新純粹係換咗顏色
左上係唔知邊間race
左下登山
右上踢沙水
右下撞門

左上應該都係撞門
撞完落黎跑果條直路

4-5個身位都試過

第一次玩，就直接入到final，但贏唔到
心諗點解咁易
之後再玩，次次玩到第二三關就輸

手機出? 堅定流呀

係
支那出

官方講 唔會流掛

姐係唔會搞外掛啦

玩傳染2個外掛飛上天大家唔肯落黎

隻隻GAME都要打支那市場共產黨唔收皮唔只身家性命財產,娛樂都大受影響

Quit得game

咩係juke??

試過等到d人走晒
直接完game冇冠

笑撚咗

尾關搶尾，掛狗冇雞食

加速都搶唔到咩
定有尾嗰個quit咗

假動作走位

7個人final，3個自己人，一有尾就quit game

好憎啲人守守吓龍走撚咗去

好爽 5v5足球
自己隊有外掛troll鳩死佢

官方係咪改左而家final前大多數都踢波

15lv終於食雞

一係踢波 一係掂掂腳尖

掂完腳尖可以再踢波

咁條尾會點

會消失 最後冇人贏

新玩除左頭一場入final，之後場場頭三輪就出局

揾人帶住你玩 你會易啲上手

岩岩連續食2 隻雞
條外掛狗追唔到我條尾

而家呢個時段場場有外掛狗 屌佢

用P-body嗰啲，10個有最少3個係外掛

原來關時段事 咁唔玩住了
多到痴線 鋪鋪幾個

試過一場兩三個外掛
帶緊頭個陣睇住有個係頭頂飛+突然有人入左終點

即刻走game由佢地外掛狗自己鬥

係，經過我一個多星期嘅測試
凌晨2點打後係勁多外掛

晚上6至11反而ok，今晚5連雞左

無限跳樓搵唔到場
搞咩？

新玩，PS4，成日搵好耐先搵到場，有時仲話搵唔到，玩就幾分鐘，等就十幾分鐘，咁搞法唔得喎

PS4好快有場喎咩時間玩啊琴日成個下晝都好快

有無PS4 JJ一齊玩

早場

跌左2個字都冇場

啱啱玩咗幾場

搵唔撚到場呀屌

5連雞會唔會太難點白金呀

一係就你network有問題 一係就你用完外掛比人ban左

PS4
依加搵到啦

我都搵唔到PS4

晨咁早邊有人打機

出手機會唔會免費

支那嘢唔會玩

9成9係免費賣skin遊戲啦
隨時皇冠都有得買

利申 : 唔會玩, 就算唔講中國依個原罪
有正常版唔玩, 玩弱智手機版

同外掛同隊都唔識做嘢

通常係
vip制度 移動速度增加100% 解鎖二段跳躍 grab人附加5秒麻痺效果

Vip5 飛天

29lv先贏第一次

官方究竟有冇諗過封外掛
PC兩三場就遇到一個

有個間唔中睇下既streamer棄pc版轉玩ps4

我都覺得好奇怪，一隻咁火熱嘅遊戲，唯一可以整死佢嘅方法就係外掛，官方都仲唔下重藥去整治

其實蜂巢點樣玩
我見啲高手都係跳下跳下
但係跳嘅話萬一俾人踩晒咪PK

一般黎講，盡量令自己成為最頂層
因為其他對手落到去都會攬炒，唔會踩得哂，所以當你冇哂格要落下層嘅時候，要揀定條路線下面係靚仔嘅，假如下層爛哂，就睇下下層，總會有10格8格剩番比你跳多陣

thx ching

個人商店 有3格係 敬請期待乜都冇

20LV都淨係贏過1次

會唔會係你已經買晒

有TG grp 咪唔驚自爆

又話封外掛 點解都仲係咁多

我都係16 7 LV 先贏第一次,到40LV 都係贏得20次,玩慣左就開始有得贏

唔會喇 忍者上身未出比我 得隻腳唔知襯

我40lv贏咗23次, 宜家希望可以試下5連

通常見到有人同我同一層我都會踩哂d路, 等佢跌左落去我先慢慢跳
跳個時唔洗心急, 企係塊板一陣都無問題因為塊板唔會即刻消失, 大把時間比你反應慢慢跳, 玩多幾鋪就掌握到個節奏

啱啱玩呢個攞第二呀屌

今日玩，兩場裡面一定有一場係有外掛

係咪MARIO KART咁?

頭先有場贏咗，好彩冇遇到外掛
10個人搶包山，我第四個過鎚，望住左路第一個MISS，右路前面兩個咁啱要等，第一個心急MISS咗，第二個又MISS埋，益咗我

最好搞掂外掛之後出個單人練習mode

玩到就40LV先贏得4次

賺咗十幾粒冠唔捨得用

30lv都得1次（仲要係-6搶尾巴

場場都有外掛，但係都唔出team game

有次踢波大炒10比3淘汰咗個外掛勁撚爽

個個都咁心急

我都試過排緊第3 ,以為輸緊,點知個個miss 晒

我都係

因為當有人一齊搶就會有壓力，會想極限起跳指尖掂到，當然有啲timing錯到離哂譜就另計

成日同人一齊搶 變左跳起捉住條友

有冇人會突登等完場
睇掛狗咩名再report?

PC 掛狗問題真係要搞搞佢，去到season 2都係咁真係棄game 好彩仲有team game可以踢走啲cheater，我玩差唔多40個鐘都係贏得3次，我個friend贏成10次不過佢真係玩得叻

我都試過一次，前面條友跳早左，我跳啱timing，但變左捉住佢，diu佢

試過朝早玩都係1分鐘內

其實點UP GIF, GFYCAT連登用唔到?

我直悵唔會試,40LV先贏得20次都唔知要幾好運先可以5連

唔搏盡好易比人執雞

贏左百鳩幾場先試到次5連

黃隊係咪多數輸

跑山逾黎逾緊張

隻恐龍敢跳就贏

冇cheater就係

出左練習mode就好難好似宜家咁casual派膠開心玩

點樣先有汽水罐

可以買，store 每日都會 refresh 一次

頭先玩足球大炒人14:2
今日未見過掛是否好彩

我都唔prefer出練習mode
變咗speedrunner嘅世界
到時狂玩嘅狂贏casual 嘅狂輸兩邊冇癮就冇人玩
cheater就真係要諗辦法

我已經買咗兩個上身罐都未有下身

PUBG 個D 都攪唔掂,佢應該都唔可以做得好過而家好多,都係唯有避,一晚玩3粒鐘總會撞到幾個,你唔避同佢磨同佢一齊完場你再排未又撞到佢,先好似場場都冇外掛咁,你一見到就走其實4 5 場都係撞一次

岩岩入左坑 玩上癮
有無ps jj一齊玩

唔好意思，想請教一下PS4 係咪login 唔到？

睇過reddit 由LAN轉左wifi 都唔得，fail to login

有 但唔想自爆 有冇tg

呢個game雞可以唔食，交一定唔可以打輸
追咗我成場
想友善啲都唔得

我通常會迫害你個skin

等緊蛋頭 過渡用

第一次final玩登山，緊張得制，就係一直禁抓皇冠，唔記得禁跳

第一次玩已經可以跑第一咁犀利

唔係得4個人入final，頭兩個fail，我第三，心諗終於可以贏第一次開心得制，直接一路禁制一路行入去，結果益左最尾果個

屌又輸俾d傻閪外掛
final抽唔到搶尾根本冇機會贏到班外掛狗

有更新
有冇人知係更新啲咩

有新mode未啊屌
玩厭左

bug fixed
仲未搵到人開場

其實踢波點玩,下下向前頂個波變去返後

希望開番跳輪盤final，好憎搶尾

應該有人喺個波後面，所以反彈左

得team play 可以搞掂掛狗
搶尾條友仔會加速
然後一搶到尾就飛天(無恥啲仲會前幾關都唔用掛 final先用
今日踢波砌掂左隻掛狗
點知final仲有一隻

佢意思係假如條尾喺自己身上即quit
條尾會bug左消失左，唔洗益外掛狗

3大垃圾場
追尾 See Saw Fruit Chute

開返喇

太好喇 唔洗人少硬食搶尾

更新前就算4-5個都可能登山
搶尾一日先見一，兩次
已經好少
依家再多一個final
有delay既人既福音

Update左之後次次round2都係搶蛋

好撚過排球,我玩撚左2日排球十尻幾場排球先一兩場其他

有冇人而家組隊？

利申 ps4

少人已經唔一定係搶尾好耐啦

我暫時多數都係喎

冇mic都得？

我都多數係搶尾

想吹水

本身黃team真係nerf左定講笑？

Allow

Update都要潤一潤黃隊

456登山，56蜂巢都玩過

ps 係咁話連唔到伺服器點搞

次次跑山就係輸永遠最後起步+起步lag機

總之就係輸網速

Hot fix完暫時未遇到外掛，希望唔係假象啦

試過3個搶尾

2個搶尾都試過啦

玩撚咩

有冇巴打救下我

等完場囉

通常都係server問題

Oh,要睇人玩過下癮喇

一係被玩, 一係玩人

爽 hot fix完暫時未有外掛
又出番跳輪盤final

成日都係最尾果幾個先過到
一係就頭10

其實應該分返開PS4同PC
PC係咁講外掛 聽到煩

ps4 更新完 感覺順左好多

ps4? 我都試過

20 場人出現3,4次到

係咪update咗？
用開non-pro ps4，FPS感覺高咗

有冇打和?

其實我想知如果全部人都出局會點,例如SLIME CLIMB 死哂會點

佢哋天仙局 點會打和

剩一個就直接食雞

我見人話跳六角形5分鐘會打和 唔知其他圖會唔會姐

跳5分鐘

FINAL先係,有目標的都係要完成目標

關卡之外順咗, 關入到好似一樣

fix咗

PATCH NOTE唔覺GEI,做咩佢地成日改完唔正式講

對上有講
Via Twitter

3個搶尾 一開波即搶到 HOLD到最尾10幾秒俾人隔空搶 屌

踢波一樣會四打五，又話fix左？

冇FIX，但4打5 都贏

第一次玩
三隊鬥快推波果關
我係中間
後尾右邊果隊好快
仲有D人阻我地推
之後我去攪左邊果隊
推到佢地個波響角位

自己唔拎第尾就過關

推門果關
第一個推過最後3選1門仆落去，心諗贏鳩緊
後面條仆街仆落黎兜野撞正我再向前仆拎左第一DKLM嬲撚過出局

真 除咗決賽
呢隻game唔係要自己贏 係要人地輸

點解你地可以推得郁人，我ps4平時撞人又好 推都好 人地都係不動如山， 但係成日就俾人撞飛

正式宣布新尾關=垃圾
真係睇運game

係囉
R2冇用...

點會睇運?

有冇discord server

左右各剩三塊 你會點玩？

屌乜撚都冇得買?

琴日已經3格 敬請期待 今日重要4格
有冇人係咁

Final轉盤又出返嚟, 好悶呀呢隻

轉盤最正

咪跳過去多D果邊囉

我都係咁, 明明仲未買齊晒

左右各有三塊喎
除非有方法可以跳到成塊
如果唔係一定係垃圾game

我上面個排8點換新

內圈可以跳到一塊嘅距離
但2塊2塊係可以唔通，依個情況真係講運

不嬲可以跳過一格佢最後會剩2塊,你跳去3塊個邊一定唔會冇地板踩你不如學左D關點玩先屌

近內圈跳飛撲過唔到去隔一塊？

已經2格左幾日
不過今日好彩2格都出上身skin

咁樣既話 你會點玩？
不過都多謝你教我可以跳到一格

DEV 話捉實一陣會彈開,之後因為PHYSIC 同埋PING 就好難預計會點彈

你捉人人地唔理你有時會冇反應,但係可以拖住佢慢慢行,同埋捉幾耐先彈開都好似係隨機有時幾秒就彈有時捉勁耐都冇反應

So to shed some light on it there are two 'outcomes' for a grab. Either the grabber lets go (in which case you're just released), or they hold on and a grab 'break' happens, which applies a force to both Fall Guys involved. Because it's a physics based game this 'force' can be a bit unpredictable currently. Players jumping or moving in weird ways can change how much effect this force has- plus when you factor in latency things can get a bit more janky too.

第4格趺左你已經要跳過去3格個邊啦

我又真係唔信你次次都係3格個邊3格趺哂

3 格果邊我玩咁多次都冇見過跌晒, 最少都會剩一格

咁我都有贏過既
純粹講依d情況就會變運氣game咁解

終於齊SET蛋蛋裝

下半身唔靚

咁每一個final都總有運氣成份架啦
慘得過以前爬山排第4行？😂

呢隻GAME就係唔比你剩係用技術屈機,幾勁都冇得次次贏,人地撞你捉你你幾勁都係會輸,做好基本野先,即係日日都有人係到屌搖搖板但係識玩係極少真係會過唔到關,你要冇運氣呢隻GAME一定唔岩你玩

完全靠技術既話隻GAME跟本唔會多人玩啦
就係有運氣成份又可以鳩玩陰人先好玩

排第2行我都會開波捉鳩前面條友

第2行又唔洗放棄治療嘅😂 都仲有贏面
有時運氣就係第1排幫你食哂啲波

其實後面果幾排 起步有加速 雖然會撞到前排D人

只係顯示delay
你有留意就會發覺佢地突然會快番你一個身位

這樣做對你有甚麼好處

今日PC唔見啲掛狗

尋晚個hot fix終於做到嘢

爭入真門果關玩到好悶 又零技術性

請問而家係咪一定要買齊D EXPANSION先可以ONLINE玩
想試下好唔好玩先

我相信過一兩日又會出返黎

所以呢兩日係食雞嘅最好時機

搖搖板好難咩

頂 蜂巢個bug…
嗰格無端端消失，夾硬搶走我個冠

花花 = 支那skin
本身想買, 依家慳返

有冇得最後黎個團體戰 贏左果邊咪一齊食雞囉

我們發現作弊者通過創建新帳戶並與自己共享來利用家庭共享來繞過Steam上的禁止系統，因此很遺憾，我們現在不得不禁用該功能。它應該極大地幫助解決作弊問題！

有冇人一齊組隊解5連雞次撚次一二連冇耐就比人撞落街解到好撚絕望

一秒冇左 3 條尾

掛狗唔係會轉名咩
掛狗會改到啲number係9999 6666

Dllm好心單數就唔好足球啦你老母
打少一個幾撚遠

但係上面褔gif係推郁人 唔係放手force

平時我都係拉慢人 推唔郁人，但係人地行過我就當我波咁踢

5個人推波
4個走咗去阻人地粒波
可唔可以唔好弱智....

轉盤真係最垃圾嘅Final

捉尾點睇？

個store有好多coming soon係咩意思？

捉尾先係

「花少北定制皮膚」係咩玩法

多人既蜂窩最快跌到落底層踩晒個底層佢好易嬴

頭先玩已經撞到

試過直插兩層

捉尾雖然有隔好搶尾 就算輸我覺得幾好玩
但轉盤就算食雞都食得好悶
太random

隔空*

真心戇鳩又悶

真心希望佢加多啲高質final
甚至剩番4／6個人，嚟個team final都得（新嘅關，唔係舊嘅team game）
總之唔想再見到搶尾另外三個可以改同再upgrade

轉盤悶+純運氣都算鳩數
今日更新完 我玩左18場 真係18場都係jump showdown
我寧願玩100次其他三關都唔想再跳搶尾都起碼叫有技術

講真識玩既就算 20 人蜂巢都未必會落到最底, 你咪慢慢踩

20 人蜂巢睇運多
識玩都好易失手

見到要玩轉盤就，今日仲要成日出
仲慘撚過搶尾，起碼都刺激啲

除非你攬住人一齊死搏跌遲過佢,
如果唔係我唔明轉盤點解會 random 喎

直插兩層呢個bug睇片成日見
我個case係前面嗰格憑空消失左，我好肯定冇hi到佢，因為呢個case已經試第2次

PS4 1.06版更新左d咩？
感覺順左

更新咗之後舊機係會順啲，高啲fps

我都諗唔明點解啲人咁憎轉盤，我反而覺得技術成份幾高，個腦要轉得快先預判到邊個位唔會重疊，最後贏輸就係爭左嗰少少位分勝負

搶尾final先係最大問題，捉住聽到“卜”一聲都唔撚計，已經超出哂運氣同技術嘅範圍

我淨係想要上半身，就黎 40 lv 都未見過

岩, 但如果最尾 2 個都識玩通常會跳到 2046
所以通常都會 grab , 嬴又好輸又好拿拿淋完左佢算

1on1 grab過人幾次，有時佢跳唔起我跳得起
有時一齊飛街
但全部都係我贏，所以一到1on1我就一定會出手grab

就係因為咁悶囉，最尾咪係要grab鳩底條友整死佢，但有時條友delay，grab到自己都有機會卡死

又有外掛仔

買左，外型唔錯 但個名柒撚到傻

互 grab 通常唔會跳得起
但一齊飛真係 50/50 , 內圈外圈前面後面都有嬴有輸, 唔知佢點判定

我喜歡從後面來，殺佢措手不及

大陸哩design都買

有乜所謂，買左佢有錢收咩?

又20個人蜂巢，快過打針，應該一分鐘完左😂

玩開ROCKET LEAGUE
成日CARRY隊波

基本抵制都做唔到

等咗兩日出個咁嘅skin 我屌你

咁你應該要抵制埋隻game

隻GAME有Delay 好on9
回帶睇返明明係我掂個冠先

我連續跳左19場 仲未斷 唔知仲要跳幾撚多場
等分幾鐘垃圾時間 最後捉下摸下 睇下邊個唔好彩死先 賭下二分一 三分一 人人都差唔多機會贏既關叫技術
我對於呢關存在無意見 但唔該出現次數平均d 19場jump showdown 一次搶尾/登山/hexagon都無啊

笑撚到仆街 唔買skin抗爭

咪係 都唔知你抵制d乜？
佢同大陸人crossover，你咁有骨氣應該連game都唔好玩

咁你又黑仔啲

啱啱見到，原來呢幾個skin都係大陸仔設計
大家唔好買，咁就可以光復香港！

仲要只係用game入面既貨幣買

原來有出skin時間表，留冠等9月12貓仔

我反而成晚都未玩過, 多人少人都係蜂巢, 想玩下

仲有9月21魚缸
夾埋要儲20個冠

屌 幾型喎
Gato roboto

已有

單排3連冠緊好緊張

玩咗個零星期，steam版求隊友組隊。
Steam ID: wah214

明知大陸人desgin, 用埋個支那人id做item name 你都要著上身
咁不如玩埋電話版啦

隊友贏都唔斷連咩?如果唔係未即係同你排就冇得贏

我今日又係咁轉盤
前日又係咁跑山
都唔知點撚樣random
想玩蜂巢係唔撚出喎

最撚憎轉盤
成晚係撚咁出

4連勝然後最後一秒輸囤波屌..

三連斷撚咗

唔講以為要課金買
個SKIN造型係唔差丫 又唔係係件衫寫住Made in 支那
你唔買抵制到d咩，買左佢有錢分就話啫

你咁同D小粉紅有咩分別
一路話抵制大陸野，一路要玩
間野同大陸有合作喎，有金錢來往喎
你唔抵制？

踢波冇sense仲衰過對手打多一個
剩係識追住個波，追番後場封撚住自己守龍門個解圍路線

PC已經見返外掛

拎皇冠果下斷線唔計係想點？？屌你個server薯仔做？

死左卡住走唔到點搞 只可以重開？

會補

其實係唔係商店唔同人唔同裝,我見人地外國直播賣緊唔同野,都係PC

我都啱啱贏完斷左，唔記得自己本身幾多，有冇補都唔知😔

暫時冇補比我

今晚幾場都係咁，又作死ser？

難得贏左搶尾，希望唔好咁冇陰公剋扣我

屌我都係贏搶尾

其實玩HEXAGONE 最煩係成日尾2一個死都唔知輸幾多同埋係唔係輸比外掛

真係有補番

10場決賽9場都係hex
玩到25lv都未贏過

ps4 更新完 load唔入隻game

當唔係囉，個心好過d

斷完個4連勝就算贏唔贏都斷線有時補到有時補唔到

HEX先好玩WO

已刪, join唔join?

ps4 server壞壞地？
成日完場拎唔到經驗值

都冇補俾我

又會咁突然嘅？ 我唔知有冇補比我
而家場場完左都斷

成晚都場場完左就斷

連續幾場都係咁

今日玩足球幾場都輸

俾左$89不了，你加油，光復香港靠你了

SERVER OVERLOAD 而家16萬人玩緊所以佢地唔出REWARD住

我啱啱ps4嬴完都斷左，save左shareplay 片睇下有冇需要report

$10000 細機LIST 求評

扔咗張Zotac未？

有冇人ps4 game over後返唔到主畫面

D rewards會唔會攞得返
Champ咗冇皇冠

2073我屌你老母 尾關先開外掛

重開啦

啱啱試左場，贏完斷線，都有冠有錢

早抖唔鬼玩今晚個ser搞唔掂

贏左兩鋪乜都無
唔知聽日比唔比返冠我

佢太多人玩就會犧牲成積表比大家繼續玩,錢同冠佢SERVER LOAD低D就會比你

HEXAGONE 真係睇多唔多高手比人攬炒,岩岩個場開波冇耐有4 5條友撞車趺哂落去,最頂2層得我一個係到,未試過贏得咁易

屌係老母啲外掛多撚到
一埸6個

應該有4個係組隊識得

最後都無睇
又死死地ser又多外掛
屌撚咗出嚟

之前日版佢圓係跳 今日變左x係跳又冇得改制
按唔慣冇左幾個冠

終於贏到啦

早知下就玩多幾場 簡直係清泉

Ps4個server 係咪有問題呀
連續幾次打完冇獎勵

隻Game更新完成日出局就卡死咗

辛苦晒喎

明知大陸人desgin 都仲要裝上機

陰公豬, 想搵位入我, 但要搵返3年前嘅post

咪同你誅多揪秤一樣囉

我就冇買支Skins嘅 純粹覺得你叫人del game onlun9

2連中
但比ser食咗

屌
啱啱贏咗食咗我一冠屌佢老母

吓, 我同意佢講法喎!
又真係啱喎, 啱啱出就話唔知買咗嚟玩冇得退啫
但依家原來間公司奶人民幣奶得咁犀利, 又真係玩唔落手喎

我又真係del撚咗唔再玩喎, discord都quit埋
咁佢提出, 我同意, 再問佢join唔join啫

咁都叫誅多揪秤

喂好撚低賤啫, 同b站合作, 連個skin埋都直頭係條支那仔個名
咁都著得上身, sorry真心覺得成件事好撚肉酸

個Server on99
Load唔到獎勵個幕

Zotac咁撚奶又唔見你扔 係咪太貴唔捨得先

咁你記得著中国BOY超級大猩猩上身呀

你不如睇下人地彈出黎個句野寫咩先啦

啱啱彈埋Error
CE-34878-0

喂清, 3年前架啦, 我連部腦config都唔同
係咪我換一次電腦要開個post公告天下

btw zotac點奶法?真心唔知

依兩日睇過句嘢好多次
重新開Game都係俾佢食咗
所以？

屌, 你連switch plan 都要上嚟夾, 講乜鳩太貴唔拾得啫, 挑

捨*

而家係我問你呀 你咁撚果敢決斷又唔見你杯葛

全世界都有補剩係得你冇補,肯定係你唔好彩,叫人CHECK RECORD囉,肯定有補你冇留意

咁我依家又唔係用zotac, 你做乜鳩啫你
不過一定果敢決斷過你囉, user name 叫Liberate_HK, 但又走去apply 政府工

搵到工未呀

我本身0冠
贏完都係0冠
重新入一次都係0冠
咁咪當我冇留意囉On9

過得去啦 好過你Del game抗共咁神勇呀

SERVER 仲係OVERLOAD緊呀,仲話睇左2日,原來係今日,今日先岩岩開始 LAG 佢LAG完就有架啦,我3個冠佢都未比我啦

又唔係話神勇嘅清, 只係一種表態
正如你知道平時幫襯開嘅間舖頭係藍, 你都唔會再去啦

不過你就難講啲, 呢頭叫自己Liberate HK, 轉過頭apply政府工, 直接投共
邊夠你嚟呀

係呀睇撚咗兩日呀句嘢
"未能從伺服器獲得獎勵資訊
未獲得的獎勵可在下次登錄時領取"
我係入面做呀？要知佢Server Overload緊？
冇得罪你無端端出嚟串柒柒
依家就係"下次登錄時"拎唔撚到獎勵

唔一定重開game就即刻有,
你打多幾場先啦,
我岩岩都派返了

做乜姐 我都冇要個Offer
你屬狗㗎咁鍾意咬人嘅？
咁就叫投共你一定好支持俾人拉咗嘅公墓猿手足俾人重判啦
你呢啲潔癖撚真係好難相處

咁你做咩走出黎尻屌姐又話人食左你個冠,邊撚到食呀睇過?

咪就話下次登錄時未有囉
唔識字就收皮先啦

唔撚知邊個無柒啦啦彈出嚟搵我3年前舊post咬鳩我呢
你屬狗架?

睇timing架啫, 你apply嗰吓係8個月前, 年頭咋喎, 同你有冇要個offer有關係咩?
點啫, 叫住光復香港加入政府
仲要係個20K都冇嘅廢post, 有萬幾蚊人工, 都係唔光復香港了

你老味仲意思講神勇乜柒乜柒

似係你唔知食左咩意思多D,一出黎就屌左先

你自己發晒茅叫人Del game就要預咗俾人咬㗎啦
得你先可以做癲狗咩

佢話下次登錄時有
我重新開過都冇
仲要我啱啱40lvl用咗送個個慶祝動作
贏咗冇獎盃彈出嚟
咁我覺得俾佢食咗有乜問題？正常反應喎
而且唔止我一個屌喎ching

咁就叫發晒茅, 你都痴撚線
又係佢自己講邊玩邊屌同小粉紅有咩分別呀嘛
我認同喎, 我咪del game囉, 順便問埋佢一唔一齊吖嘛

我認真架, 邊似你含慣撚

你自己睇下你回緊條友問問題同埋你係到亂屌有咩分別先啦

咁就叫發晒茅, 你都痴撚線
又係佢自己講邊玩邊屌同小粉紅有咩分別呀嘛
我認同喎, 我咪del game囉, 順便問埋佢一唔一齊吖嘛, 我依家屌住問咩?

我認真架, 邊似你含慣撚

睇完咁點
佢話連續幾盤冇獎勵同話俾人食咗獎勵有分別？
#434又有人話俾人食咗冠
都係個句
佢話"下次登錄時"有
咁我重新Login完都冇
覺得俾佢食咗係正常反應
亦唔止我一個咁覺得
唔知你有乜好嘈係到死啄唔斷

Thx
咁我等吓

水漲爬高捉鳩住班企柱賤種同佢攬炒

我最弱係呢個位，好憎啲人守住

其實企柱都唔係實頂到人
可以飛撲去佢身後

你見過三條友一齊守尾柱未
同班仆街攬炒算

2個人跑山

岩岩先見完

我發覺日日買哂啲嘢，啲錢開始唔係好夠用……

唔係咁都輸下話

條友食咗兩下波餅之後唔知去咗邊
仲諗緊會唔會有世界鬥GRAB大戰

今日影畀frd 所以唔係cap圖
同埋有自動翻譯所以啲中文怪怪地
總之就話48個鐘會有

試下等48個鐘我上面貼咗圖可以望下

我都應該補咗
開Ps App見佢俾返個盃我

PS4嘅話凌晨4點開始少人

而家？

你個名同post都好藍

係有玩開基本上唔會點輸波

final爬山，捉冠前一秒彈game
屌你老味

笑咗

ps4更新完係咁藍畫面彈game

逐個解咪得囉屌單排撚都係解到就發火先睇下有冇人同我一樣姐

但係如果實力係連1至2雞，要夾硬chok到上連5雞都幾痛苦

有hihi飛天 推波比隊友懲罰 抵啦

舖舖都衰團體賽同即死場trolling計唔計落實力到雖然決賽勝率都係三四成到

今日玩有兩隻掛狗踢波唔同隊，淨係攬炒到一隻

仲要唔開掛扮晒野

頭先比我推波攬炒兩隻 場場都有

最慘係啲隊友唔生性，見到掛狗都唔攬炒

呢個成就解唔解無乜所謂，隨遇而安解到就自然解到
反正用斷線法又唔係有真實力去達成

講真而家可以用 bug 都解唔到 5 連勝的話
我勸你都係平常心玩會好 D

之前卡左幾次 4 連玩撚到躁,
用 bug 白金左之後 hea 玩反而 legit 5 連左 2 次

40lv 未食到雞 有無人有教學 睇下點改善

你守龍就守龍，成日走到咁出做乜

係 哭了

啲人開始識玩
場場守龍都俾人捉住

啱啱有鋪搶皇冠我同另一個人同時掂見到寫我第一名，但之後慶祝畫面唔見我心諗又輸
點知結算都照派皇冠俾我

迪基亞?

大家信我40lv 未食到雞la?

24個冠

紐亞

咁我都冇計架佢成撚日都走場lag機岩岩先0/15走人都加左我錢又斷撚左

點樣用bug 5連冠？？？

我都想知 ，電腦 Alt+F4 得唔得
同埋點知自己有冇Fail

如果得psn無ps+，直接比$148既有無得online玩既？

冇ps+咩驚都應該冇得上網玩架喎

電腦好似係禁ESC離開?
保守啲就早幾秒就走會穩陣啲

普通人應該唔撚夠糖豆人打

但我有psn，打左好多年fifa online都得
定係我誤會左啲咩

點解啲人成日可以隔成兩個身位搶到尾
我基本上要貼住先搶到
利申PS

其實畀得起148
一年ps+都係308啫 唔係好貴

ps+係比月費年費個個喎

隻game點改名？

Ping

成日隔勁遠都俾人捉住或者搶尾

有 D game 係唔駛 ps+ 都 online 打到, mon hun 同 fifa 都唔駛
fall guys 好似都唔駛, 因為我開 sub account (冇ps+) 都玩到

屌 唔想再係隊制賽輸 有冇啲約戰tg group/discord

咁我咁多年仲續黎做咩

Sub ac跟返同一部主機好似都當有ps+
會share

但psn我都係年費咁比其實有咩分別

可以好肯定話你聽 唔share

咁大部分game都係要plus既

係咪同一部機先？

Fifa好似都要跟
冇ps+玩唔到proclub

你部機如果register 左主ac，而主ac 係有plus
咁我好肯定話你聽，會share

未試過連贏三場

我就係得psn，主要玩proclub
而家都唔知dl唔dl fall guys好

Network 壞左

我教係淨係 pro club 同 fall guy

我明啦 的確係誤會左
psn係playstation network < 開ac
ps plus就係個上網連機功能 < 要比錢 (你個年費)
姐係你其實可以9月前免費單隻驚

但我而家係無ps+，而打proclub又無問題
同埋佢唔比我free dl，要我比錢/買ps+

會唔會係proclub真係唔洗上網都得呢？

slime climb
前排=輕鬆過關入final
後排就逼到玩都玩唔到

你上面唔係話有比年費咩

岩岩check左部機，所有會籍已經過左期，但我proclub又無影響照打到

有冇人知PC版有冇得SET佢轉左睇其他野都可以播到FALL GUYS D 聲

等啲人走曬先行啦

如果行捷徑都冇咩問題嘅

PSN係個Account
PS+係個會員會籍

有冇人已經玩到厭厭哋前面啲關
利申玩咗三十幾個鐘

不斷諗點樣拎第一會冇咁悶

Pro club應該要ps plus
係咪你部ps4 set左你個fd既常用主機，而你個fd有plus

一開波前排先衝到捷徑
後排去到已經撞埋一舊

有無無邊框模式 利申PS4唔清楚PC版

唔一定從軟墊上，行遠少少可以直接跳上去

點解啲人踢波回防，係都要block住守門員個解圍路線，然後反彈入網

7條友，我守龍，其餘6條友追同一個波，另一個波比人放題 做乜撚

贏左既話結算畫面會戴皇冠 但係熱狗skin太長會擋住個皇冠

真假門果關有冇得分

無玩幾日，啲人成班喺度鳩跳彈走人

最尾跳繩果關有冇方法知道佢會消失邊一塊野? 岩岩跳跳下變成孤島 之後自己果塊都準備消失

又話相等人數先會有team game 屌 又4打5 踢波輸

未fix呀 要等下次

冇
第一日玩呢隻game果陣都覺得奇
連跑online都有既無邊界佢竟然冇

pc版轉唔到中文

幾時fix

屌佢老母啱啱又4打5踢波

係咪10月先s2??

呢隻休閒game都外掛唔知咩心態

開頭話FIX 有D衫斷開左都未有下文

冇，完全靠運

尾3排有得睇,假門高少少

得一開始睇到

最後一排可以一開始睇,正面都睇到最後3排

有機會試下先見大多數人都白撞

唔想煩未唔好做第一等人地試剩係睇最後一排

我依家係等人撞先再去

Psn有冇方法可以report d 大陸仔翻牆打機

啲人就係 on99

window設定地區揀台灣

你點知佢係大陸仔的

31lv 今日食到兩次雞

有得睇架 真門底個三角型細d youtube 應該有教學 但你跑緊都可能睇唔切

個名寫住DouYu咩TV一堆number

ps4岩岩彈game

開頭入場個陣會影住最後三度門 矮D既係真

今日個商店係咪大家都coming soon?

上面個排係阿

得2格有野買

屌你老母 咁多掛都唔撚捉
又話開外掛server比外掛玩
咁我係咪都係外掛呀

Hot fix完嗰晚有好左，而家又衰番
不過叫做少過全盛期

識玩 得一個case係會輸運氣死 應該大部分時間都係無問題

我明呀屌
琴日3連緊
點知第四埸尾就係咁
得返3個 3塊版
每人一塊 3塊都隔開
係唔知點解係跌我個塊

有係白金撚
唔知點5連

final跳格仔跳足5分鐘，隻掛狗頂唔順走場

其實係5分鐘後 所有人都有冠

係咩

搵人組隊 + 知道輸硬就Quit game

當然都要你本身有啲實力啦

隻掛狗唔落黎捉你咪算比機會

而家掛狗識得直接推住個搖搖板等冇人過到關夠鐘前佢沖線直接贏

都幾撚仆街

呢啲關都有時限架？

有呀

有啲料到

佢用得外掛不如拿拿臨2ROUND完好過等多4ROUND HEXAGONE 先等5分鐘,我反而奇點解成班ON99係到等唔撚走場

終於知搶尾要決
就係唔好係後面跟住跑，要行捷徑截佢
有尾盡量唔好行D複雜既路，冇必要唔好跳撲

咪就係可能第一次見到唔知道佢想頂足咁耐掛
不過畀著我實走場

試過剩番我同掛狗 佢特登飛上黎踩我d 地板

岩岩開機RE撚左6場都有外掛 屌你老母唔識整防外掛 SET下個遊戲機制咪得 例如濟空幾多秒後就會死/跳高過某D位就會死 咁已經殺左大部分外掛啦

點解未見過黃隊贏

見到掛已經要走啦唔通佢唔頂住你仲明知輸都玩多幾ROUND咩

諗住買
但見到大家講有咁多支那外掛狗都係唔買住

玩左咁耐第一次6關都金色

死server？

mac玩唔玩到

死ser

32lv淨係贏過兩次爬山同兩次搶尾，爬山真係好睇粒波有冇咁啱撞咗落你到，搶尾感覺上最後30秒先認真玩都得

蜂巢而家個個都識玩我諗我依世都贏唔到

唔洗 d skin柒既

屌你又死ser

蜂巢真係最撚難贏 成日都手殘

我成日見你玩

蜂巢好考基本功 ,
基本上蜂巢玩得好打其他 game 都唔會渣得去邊

個server又搞乜

PS4又玩唔到

maintain 緊

Fifa？唔玩住啦
啱啱踢賽季d3
Ea係咁迫害我
對家鳩射都入
我單刀都唔撚入
然後贏變和 和變輸
好彩最後都護到級

跳下跳下有咩基本功
根本得呢關係妹下妹下咁玩 其他所有game都唔會咁玩

搶尾同爬山先係考基本功，拉人同避障礙物，
輪盤都要技術+運氣

我剩係識切斷人,如果過唔到去攪人要鬥跳我多數都輸,但係過去迫佢鬥跳空地我多數都贏到,手制好難準確 U TURN, 我用MOUSE好易

輸自己技術都算
最躁係EA迫鳩害我

搶尾考你wifi多啲

搶尾都算喇,
少人既都仲叫可以鬥下智, 6 人搶尾純粹群毆睇下邊個好彩
爬山黎黎去去都係果條路, 障礙物都已經避左 9 成
輪盤都係要少少判斷力, 但對操控既要求都係偏低

蜂巢就唔同,
跳果陣角色操控既穩定性, 觀察下層時既視點控制,
換層果陣既落點, 飛撲果陣既距離掌握,
判斷幾時跳, 幾時主動進攻同用咩方式進攻,
同人鬥攻時既即時判斷同埋抗壓,
點睇都係蜂巢最 "難玩" 啦

考唔考基本功其實好易睇,
其他 3 個 final, D 唔係打開機既 frd 都會嬴到,
但蜂巢就 99% 會輸

今日贏左3鋪搶尾 最後30秒遊戲先開始
兜路截佢先係重點 係有隔空搶，但係人哋有你都有
你捉過下一定要掂到個人，所以其實係公平架

俾人隔幾尺遠搶走左條尾之後搶唔返

Maintain到幾點

垃圾game又維護
維護左成個下晝

難玩同抗壓係真既
呢個遊戲既結束時間上係最唔穩定
你永遠唔知最後一個喺上面定係掛狗

我成日捉到實都搶唔到喎

玩唔到嘅

成個星期冇玩 想問幾時有新關 玩到好悶

究竟dev幾時先肯放新skin出黎賣
日撚日個store都係得2格有野賣

你入到咩

買左大黃蜂個配色先黎維修

ps4玩得

去store關乜事

4個身位搶到我條尾會唔會太過離譜

搶冠山跑最快但咁岩個冠升起，落黎岩岩俾正對面接到，好撚燥運都無埋

一升一落爭幾秒嚕屌

新掛
搖搖板未開波
無啦啦有30幾條友過咗關

隻game係咁架啦

應該個冠開始落就可以跳得

試過跳太快就摸底邊空氣，條友一直跑緊有沖力食到正，我原地唔夠快

食雞遊戲係要有運氣+技術成份先留到高手+低手keep到人
打機技術/理解唔同人本來就係有差距
如果因為太食技術keep住狂輸/狂贏啲人好快厭 (我相信有啲一百/幾十王冠嘅巴打已經係咁)

隻game好似破左ps4最多人下載記錄

黑衫勝利

買埋黑面就可以全黑

又話今次maintain之後會改咗合作不公平嗰個機制嘅

有pattern

知唔知fix 左多打小team game未?

啱啱玩嗰鋪

太早沖線等嗰陣好易斷
有冇人同我一樣

暫時唔覺 但以前有發生過

點樣踢走人哋啲蛋

啱啱slime climb第一等咗一陣就斷咗

唔衝住去整人呀嘛

唔鍾意捉人
我已經等到第二個人就到先入

但最後又有機會比人foul，吹漲

係咁斷線

第二次了
又係第一等到斷
我決定早啲瞓
各位晚安

文書電腦玩唔玩到fall guys

玩到 但要去setting熄哂d effects

我個fd部腦要調到最低，但係見唔到條尾
佢食過一次雞咁大把，見唔到條尾但混戰搶贏左

7局

嘩，原來可以7局，你block party應該好和平

全職fall guys?

Final幾多人？

2局就贏咗
完全唔知，突然話winner先知得我過到

其實個個都話爬山排後點樣輸硬,但係其實有幾何真係上到去唔使等冠,中唔中波先係雒點

有時真係黑起上黎
上親去個冠就升起
結果大隊到就唔夠人ping

我聽過最好笑嘅係避生果排第3 4排等如輸左

未必輸硬
但如果話唔公平 就一定架啦
利申 一定排最後排

避生果排最後都好
啲人落晒去再用斜路加速
一下跳得遠過人 而且頭排落 好撚多橙

登山第二排
結果第二個到
個冠又咁岩落緊，連汁雞都無機會

即係唔關後排事啦,明明自己中波人地冇中但係怪後排所以輸,真係99.9% 情況都係睇中唔中障礙,一係等冠,真係玩50次都冇一次係輸0.5秒唔使等冠,跑直D 已經追番個排位,D波先係重點,你要避人地唔使避已經差成秒,排位後反而只差0.幾秒,中波更加唔使講差幾秒

我對上近十次第一個上到去 都要等佢升起再落返黎 跟手就比人搶咗

有無巴絲試過
團體搶尾行到邊位
畀個鎚打咗出場外
名副其實守「尾」門

都仲有6個

每晚玩幾個鐘o者

有

shh…唔好講真相出黎
由嗰啲人繼續賴運氣

屌你老味又斷

仲要可以3 4段加速

講唔公平有排都未到呢0.5秒啦我寧願右邊第3排都唔想左邊第一排

今日買左pc版好多cheater吊你最後搶尾巴一搶左就飛上天搶皇冠一開波就跳到上去

成撚柒日lag機

試過

今日贏左4-5鋪

今日贏左兩鋪 唔知係咪更新左冇哂外掛

到夜晚D外掛場場都有

玩左咁耐終於食到一次..
仲要係爬山。中左幾下波前面幾個都捉唔到，有d又無助跑
執雞成功......

DEV 一個幾鐘頭前話FIX左組隊人數唔平均

屌生果排後排就輸嗰d應該玩緊唔同嘅game
你話搶第一有影響就正常 入圍根本就冇影響
跑完個圈熱身都冇問題

搶尾成日輸最尾個幾秒

因為大部分人最後30秒先認真玩

我寧願左邊第一排喎

當教下人玩

計到啱啱好可以喺斜路最後個位跳
一跳就到人地一開始死衝嘅位置
所以通常我都唔衝住 如果我唔係第一行

我覺得左邊唔值搏,快少少難好多

恭喜

我左邊第一排都係入返右路
唔會行左邊

咁你未行遠左好多

其實唔算多 一開始行條大直路 慢慢向右行就得
而我一定唔會行左邊
一嚟唔熟 二嚟個鎚方向煩

其實十次得兩三次左邊有人同右邊爭,三十次先有一次左邊快過右邊唔好講左邊贏到

我左邊起步行右邊喎

我意思係話就話左快但係其實都係右邊決勝

真 上山穩定性一定係右邊贏晒
頂盡係咁啱個冠升咗上去 左邊啱啱到

ps4 d平均實力係咪高過PC
25lv贏得1場

試過幾次個冠LAG無啦啦彈高左

暫時未遇過 但真心慘

記憶game全場炒車

唔係要5連其實輸吓有乜所謂，如果要5連但連依關都話要靠運就更加嘥氣

5連雞
差啲俾掛狗斷欖 好彩團體game搞掂佢

我地係咪玩緊同一個game
我自己同目測左贏同右贏頂多係4比6
有時右邊超級多波，所以都係random嘅姐

以前我左1都夾硬cut去右邊，而家唔會，越人多越多波

屌佢老母大陸閪場場開外掛飛天

支那閪真係賤種黎

而家一見到外掛即刻認住佢名 團體戰同隊就整死佢 掉晒啲蛋出去

真係場場有，有啲過份
其實官方真係無辦法阻止嘅咩……

岩岩玩左場搶尾, 條友係度中間個轉盤邊跑左成場
捉唔住佢, 就算捉到一秒都搶唔條尾, 勁on9

有場搶尾係冠軍戰
外掛狗搶完直接飛上天 淨番我地6個人係中間果個位跳舞

Season2望落好正

新圖
障礙賽同推箱睇落幾正

合作砌野過關似正

有啲似seesaw
個人賽但係合作先過到關

map同skin都正

中世紀

到時玩落多豬隊友就會屌哂鬼

用keyboard好難玩

我自己次次都係左邊贏
右邊好行咩
右邊次次都唔夠快

點解會難?

更新完之後 場場都有外掛
仲多過以前

可能我少玩fps，覺得wasd好難撳唔知轉手制會唔會好啲

有咩慘得過入決賽見到3 4個一樣樣的糖豆人,未開始已經知會比人圍

Lag到

左邊個鎚其實貼牆都一樣過到

越黎越多團服隊
同一樣色同一款圖案既集體拉住人
最後佢地四個入蜂巢 都係輸

咁右邊跳錯都順住撞你上去
同左邊得少少位過 唔係既話卡轉係有差既
同右邊80%粒波掉係右邊幫你左門上
左邊門要自己推後再避波

爬山撞到團隊唔使玩

右邊只需要避一粒波,最差都係避波+避一次板,左邊有排你驚

捉尾人少的再四個入到去
真係比人拉爆
拎尾果個企係度揮手都得

慘得過條友一搶咗尾就消失咗
原來上撚咗天
全部人你眼望我眼

超視距搶尾, 問你死未

搶尾最過癮既地方就係
臨尾個幾秒俾人搶會好DUM春好撚燥
但臨尾個幾秒搶到人個快感係其他GAME既幾倍

我搶尾仲要係第一次贏
好爽

我覺得咁多人搶一條尾 個場真係太大

建議開波每人都有一條尾，
搶咗尾可以累積，
但係俾人搶每次淨係可以搶一條，
要放手再捉先可以搶第二條，
跟住最尾搶得最多嗰個就為之贏。

如果咁樣改大家條氣會唔會順啲

試過有條友 長企係轉盤中間
到最尾佢啲隊友拉人搶尾
重夠時間送條尾比中間轉盤條友

其實最好係改累積秒數
或者將個決賽改做1分鐘就夠

但咁樣同team既話可以係咁刷喎

累積秒數算係最好,
但開頭有尾果個又係唔公平,
最好應該係全部人企晒角落, 條尾o係圓盤中間,
跟住一搶到就開始計累積秒數

Yes 我覺得咁樣係最好了
同埋會增加呢關嘅刺激度

基本上而家嘅玩法我係企到45秒先開始玩

贏咗13場蜂巢未贏過有冇技巧

有人同層搶佢路 迫佢落下層
跳跳虎時要留意下層邊度落

非手殘可以練跳,等一秒跳一格,你有幾十格已經可以拖到開始有人死先落下層,似我手殘就直接見邊個慢慢跳就埋去攪佢,切走佢D地迫佢落下層

哇屌
Slime climb一早衝左線，睇緊人玩果時突然eliminated死左係咩玩法

6 人既話我直情剩 15 秒先開始行
因為結果都係得 2 個,
1. 最後幾秒包到人/俾人包到
2. 有人搶到帶頭果個跟住混戰睇下邊個好彩最尾個秒有尾o係身

不過講咩都冇用,
連睇唔到個人都可以俾佢搶到尾,
仲可以點樣預判點樣走位

轉盤嘅Delay會再高好多, 畫面都見唔到條友就畀人搶

第1關係搖搖板即QUIT 勁耐先完

今日出左勁多次水漲
勁快入final

第二關出最後得番8個

四個

累積秒數隨時玩到一半勝負已分
頭一兩次易手都搶唔到嗰啲, 合理地係會即刻放棄

我最鍾意係剩7個，因為8個有機要踢波
同埋4個有機要搶尾最憎，7個係剛剛好

各有睇法啦，我覺得hold左1：29秒，最後一秒比人搶左都好唔fair

次次最後十幾人 踢波/跳圈 都分左去最小人果隊
小減個人係爭d 搞到輸鳩埋

而家起碼做到所有玩家響遊戲嘅最後一秒都Engage緊
累積秒數個情況係有玩家開局搶唔到 > 開始放棄 > 越嚟越少人圍 > 有尾嘅繼續有尾

ps: 一開始有尾係會hea玩就得, hold得太容易俾人睇穿
有人鍾意用轉碟, 有人鍾意扮用轉碟

試過一次最後一回合有人開掛都唔去攞皇冠

有冇人買左大英雄個件上半身
幾得意

或者玩複雜啲，越後嘅秒數計分越多
咁樣都可以keep到玩家唔好放棄

不過佢會咁出先算

final 整撚走搶尾啦直情

贊同，解決唔到ping嘅問題都唔適合玩搶尾

直接飛上終點又唔撚搶皇冠

jump showdown 係咪無時間限制
岩岩同場有外掛 諗住試下有無好似hexagon咁樣同時冠
結果跳到風車咁快都未完(半棍可以跳9下) 跟住死左

係 wo ，次次三關完

未見過
成日出埋哂 d 核突 skin

我拉住條尾就搶唔到，隔我幾個身位就搶到
真係屌一聲

搶冠第一次玩到雙冠軍
拎到冠但勝利畫面唔係我

冇錯

上次有條友由頭hold到落尾
臨尾5秒俾我搶咗
已經想像到佢一拳打爆個mon個畫面

基本上最後30秒先係個game既正式開始
一開波大家都未認真keep尾唔難

水漲船高一關雞

好似黎緊幾日shop個頂位都係啲支那贊助skin 柒到喊

啱啱玩水漲船高死剩我同另一個人
尾關玩旋轉金剛棒 去到第3棍嚟到我一捉佢佢就跳唔到死咗佢應該屌出聲
輕鬆贏

應該我同係一齊玩, 我同班fd係水漲船高顧住推人自己都炒埋

竟然可以一關雞……

四個fd衝上橋推哂所有人落去

辣殺game

今日無哂啲team game ？

第一關水漲已經少見
係咪ps4人數少啲？

正想講 仲諗住雷啲掛狗

我都係第一次見, 一見到班仆街fd係咁喪笑

Ps4今日唔知打左幾多場水漲
都唔會死剩一個食雞
都有678個剩

今日真係無見過

改左除唔盡 唔玩team game
所以掛狗係贏家
下下質數除唔撚盡冇得雷佢地

一去到歐美時間個server又出事

未贏過

咁多人玩教搞到咁垃圾

點解有陣時玩slime climb 啲水連第三個推銀機都未到佢就foul我出局

會唔會係bug
我試過轉盤final 2個最後一齊跌落街
勝利畫面係我 但結算計我輸

今日好多金鋼棒，無次贏到...

PS4 連食左4雞
而家唔敢開新一鋪
有冇巴打可以組一組隊

搶尾係最易贏

如果兩碌棍一齊黎係咪向前仆就過到
Why唔係次次得

計好唔好一齊好易睇

啱啱連續兩場都有，TEAM GAME又抽到同隊，然後都幾多人幫手攬炒

某個速度係岩岩好成格掃哂都係兩條棍一齊,即係岩岩好跌剩2格個一下,其中一格會掃哂下棍未夠快比你跳,上棍又岩岩好夠慢,不過好少岩岩好中你個格,或者2格連住都可以走位

走去嗰格最外圍 空間會大啲 試下偷位sip入去
博下仆街但唔跌

試過一次SIP左落去但係都係碌左落去,全部人(好似8條友)一齊趺,有一條友成功空中飛撲贏左

我隊冇外掛情況下大炒18比0

有冇得人踩人跳？

大家個人商店係咪得2格有野買 已經連續5日係咁

呢個情況我都試過，速度未快，但全世界得番一格企，全世界跳唔過
我企內圍，然後我攝左入兩支棍中間浪住左未跌，最後贏左，運都贏埋

我都係,
應該係可以用錢買既都已經買晒,
剩返每日 2 樣用皇冠買既

屌你老母搶尾真係影都見唔到就可以被人搶尾

有時貼住條友搶竟然可以捉唔到 睇到r晒頭

佢唔係碌落街係比條柱推落街未可以飛撲,人踩人跳好難做到

今日有個加速仔 比佢笑撚死
跑太快 踢唔到波 比人炒11比1

今日無奶

我買左
但之後會出件黑色版
有啲後悔冇等

平常心5連勝咗

勁難..

今日冇乜合作類，技術夠可以白金到，我依家先37lv

平常心 勁到

係食左好多次 但成日斷開

玩完水漲得返4個..好耐冇試過

好彩睇到, 咁等到黑色先, 今日終於連塊面都黑埋

咁我都唔買住

除咗捉尾，其他嗰幾個final練熟啲，由其蜂巢

同埋我係水漲關做第一都做企黃柱條仆街黎，完場未試過6人以上，所以final輕鬆好多

今日試過兩場水漲直接雞

轉盤有無技巧 未贏過

轉到最快嗰時，估條友就跳之前拉一下短嘅等佢亂跳

終於嬴左一次了
仲係打嬴外掛狗

外掛狗死全家

外掛狗死全家
依兩日冇左分組game搞佢地唔掂

我開頭都試過幾次捉唔到，dum 晒春

其實我覺得最快掂到當贏咪算，又要隻閪手掂到先計咁撚煩

第一次食雞

更新完無玩過合作關

我係咁玩足球

今日有鋪掛第三都掂到，第一個又係掂到唔計，第二個早跳左

重拳手呢個skin上下完全唔襯嘅

我已經出過五次

一個禮拜有五日係重拳手

辣殺game ver2

我試過比個轉轉夾住左行唔到

我係次次都係棒球手......超人同個蛋殼未見過

幾搞嘢 好有愛

玩過咁多game應該冇一隻個ser廢得過呢隻

仲要一lag機就好易俾人推落街死

如果唔係幾個fd玩真係唔會開黎玩，明明唔係難玩已經贏左20鋪，但下下仆街係lag機同俾白痴仔攬炒一齊死

超劣改
fall ball直落搶尾真係

好感動
好彩佢最尾學識咗

超人果執頭髮好柒，冇買到

試左先知效果係點, 黑衫配紅髮
開頭睇縮圖以為係綠色
反正我依家係黑灰, 衛衣 pattern , 黑面都好夠黑

係 學識咗好感動

Pc係咪死ser

外掛多撚到傻

真。。。根本惡性循環，有啲人覺得佢地俾掛撚自己都要掛埋一份搵人出氣，cls

係唔係改短左過關限時,岩岩有幾ROUND 有班人係終點等人無啦啦ROUND OVER佢地出哂局

蕃茄好撚阻訂好撚柒 見到一定拉晒落街

大陸SKIN係核撚突架啦

呢隻都係支那野?
我見岩岩開GAME 個SKIN LIST 係有TOMATO

花,蕃茄,等住出的猛馬同馬騮都係大陸設計

又唔係既
花，馬同馬騮都唔差
轉英文就唔會見到D柒頭名
叫 FLOWER POT，MONKEY ，HORSE

我仲諗住買MONKEY

好on9，玩爬山，後面條友唔到位9撲，撲到我一起跳就仆街禁唔到R2，攬炒

買囉 有咩所謂
你係英文版佢會顯示"Monkey"
唔係"中国Boy超級大猩猩"

支那野唔用

我第三都會搏前面失誤

點解ps4玩會勁lag

除左搏人失誤仲可以做咩

諗住撚兩舖 一場4隻掛 一場一隻 芝麻人死全家

拉住人

如果距離咁近咁直接一齊跳啦 拉乜鬼😂

明知差一個身位就緊係拉 唔拉冇機會贏喎

排第3拉人都冇so,咁我寧願搏一搏

玩左 20 場都去唔到第 4 round

關關都係有限時，有無改短就唔知

咩事一開波玩蹺蹺板之後剩返7個人蜂巢

蹺蹺板真係好多時都過限時cut人

Block party最後一秒死左差唔多十個 唔知邊個訓低卡死掃哂d人落去 得返5個直接決賽

唉 冠軍戰搶尾 外掛狗搶完飛上天 又晒十分鐘
冠軍戰 蜂巢 外掛飛天 又晒十分鐘
冠軍戰 跳繩咁跳柱果關 又飛天
好撚彩岩先決賽係搶皇冠
條外掛狗垃圾到飛過龍先比我拎到

唔係今日場場決賽都比外掛狗撚

無用中場走佬拎到5連勝 終於白金盃

Super Jump同條友跳左勁耐, 最後都係要出手拉拉佢

好快WO,應該2分幾鐘就無啦啦完場,成5 6條友ON99企係到EMOTE突然間出哂局

買左花， 唔知係大陸野

原來係岩岩好3分鐘

有無人帶玩

我同你一樣見到有人喺搶尾巴期間飛天結果我同其餘嗰班喺場上戇戇鳩鳩咁
但有片(已skip去事發期間)

花同蕃茄都好公廁

其實飛天撚搶唔搶到飛天撚條尾?
打到龍珠咁

著絕世無雙衫果個盃點拎？

真係高手都要好好運先可以唔QUIT 拎到除非勁到比賽咁啦

菠蘿團體戰變左白色😓
自己都唔知咩組好白痴
係咪bug黎

ps4版多唔多外掛狗？

要靠glitch / bug

ps4唔會有外掛
奉勸各位如期買pc版受外掛器
不如買部二手ps4頂住癮先

玩緊pc 場場都有外掛
買番個psn 玩ps4 算

除咗個臉色 其他都要絕世無雙

D 人唔識玩，最後幾秒周圍跑真係累街坊，明明大家行一兩步都過到

琴日係咁，玩左全日，成日都三關 final

屌有排等啲無雙野

原來面色無絕世無雙
我琴日見到黑色都唔係絕世無雙，仲諗緊咩先係

遲早出，可能會有眼鏡呀彩虹變色呀呢啲，官方都話面具嚟，佢整咩都得

Pc依家場場都有外掛最少都一隻可唔可以整啲決賽係team嘅(2個人) 等佢地冇咁易得逞

屌佢老母 外掛又唔一開波用

正常發揮，尤其如果最後發狂位係keep住大角度左右左右嗰一set，一定死剩10個以下，所以一定唔會企後面，實比人掃死

我試過踢波分唔到佢係咪自己友，因為佢似幫緊我守龍，然後我出去進攻，到最後完左發現原來佢係對面隊

而家慣性一開波望哂全場有冇人起飛先
或者等5至10秒睇有冇人直接出線

依家冇得舉報外掛？

平均2場1隻外掛 屌你老母
一開始唔用，尾個兩鋪先用 又冇團體戰整走佢

捉鬼先on9, 追左成場條友,
捉極都冇變鬼以為又係ping問題 ,
點知原來係自己友黎

on9，自欺欺人到極點
即係Made in China 係英文，應該唔係支那製造啦咁
呢D人真係廢柴黎

間廠舔支那出手機版
咪又係繼續玩

唔明點中場走佬
咁一死、走唔砌咪斷左連勝囉？

"淘汰" 出黎之前都可以走場

程度問題姐,你係唔係行路翻工呀,一係黨鐵一係SELL HONG KONG 巴士,咁你行左路未?

而家係冇GAME係完全冇中国聯系,咁唔支持支那設計好正常姐,暴雪明奶咁未全部唔撚玩囉

支那 skin 唔用，乜隻 game 係支那 game 咩？

手機版唔係冒牌既咩，好撚垃圾架 wo

其實問佢交左税未呀

想問有無tg group或者有無人一齊玩

你開咪有

隻驚大陸科水 建議DEL左佢

我就外掛橫行時候已經無玩既
但有D野避到咪避，自己貼埋source出黎再同人講無問題，話轉英文就唔當大陸整架啦，唔係下話？

郁D叫人Del game，你同上面班柒頭就好似D藍屍咁
"香港係中国架，你唔走？"
"你飲緊既水係中国架，你又飲？"

起底見到你D所謂抗爭post，再睇返你地而家做既野，真係好嘔心

避閪咩 要避你就應該del驚，唔應該雙重標準

你唔買skin抗爭都幾好笑 講到好似幫襯藍店咁
買skin佢唔會賺 你唔會蝕 覺得靚咪買
你當有個開發人員係大陸仔咪得

香港人抗爭真係得啖笑
叫你罷工，個個驚俾人炒
叫你唔好交稅，個個驚犯法不了

隻game入邊買個skin，仲要唔駛用錢嘅
就走黎屌晒鬼，但大陸人科水既驚又要照含

你覺唔覺得自己同啲小粉紅冇分別

你舉個例子又係戇鳩
玩遊戲呢啲唔係必需品，
有骨氣咪咩game都唔好玩囉
唔同水喎，水係必需品啊，含撚都要飲啦

你行左路翻工未呀,抗

我只係唔明點解香港人咁多應該做嘅嘢唔做
呢啲咁嘅小事又走來諸多計較

唔明點解fix uneven number要整到無哂team game玩
玩黎玩去都係配生果/滾輪/block party/jump club 無哂動力開game 明明我覺得踢波/跳圈/搶蛋 係頭10-頭5有趣既關 d人淨係想降低隨機性 鋪鋪贏
但明明個人實力影響team game勝率超大 唔知twitter/reddit嘈成個月係嘈乜
而家連唯一殺掛途徑都無埋

搶蛋其實少一個人都唔影響結果

真 搞到少左好多team game玩
其實真係唔公平既得少人時候既足球姐

連唔係必需品既野你都做唔到抵制，講閪咩你
你含咋，我無咁好精神同支那外掛仔玩，但你仲要追住黎含個隻，明知大陸SKIN仲自欺欺人同講到轉英文就會變左唔係支那造

屌原來又係個D用第三身角度話"香港人點點點"既傻柒黎
你唔撚係香港人咩? 你又做撚過乜咁柒巴閉呀?
下面呢個呀? 屌你老母咪撚笑死人啦

諗到一個方法收TVB皮+落林鄭面

因為team game有人數上限，而且某啲關只會第幾關出，再加上同不時係質數，咁多因素加埋所以少左好多team game

好多時水漲如果我見到有掛，我會企喺終點唔衝住，如果加埋我變左單數，我會自殺，比機會佢地玩足球殺掛

收皮啦你，成日香港人點點點
你老味返去著支那skin啦

我覺得人數>25 team game唔平均都可以接受

呢類party game團體賽不嬲都要多人先好玩，除左個撚屌唔夠10人都開波嘅足球之外

我冇話要抵制喎
係大陸仔設計既SKIN呀，你出文宣打國際戰線叫所有人唔好買囉
唔見你做？叫外國人唔好玩中資GAME丫嘛
講到自己巴屎閉

講返個POST國歌法未立之前做一定落到中共面先
出到黎單新聞一定好爆
但你睇D回覆 不要玩中共呀 抗爭?抗條撚咩
未立法已經先淆底，這就是香港人

難聽D講個事實俾你聽
香港人最撚怕死，最撚寬己嚴人
小事，明明連錢都唔駛既，就斤斤計較，
大事，搞革命，一涉及到犯法、影響返工，就不了

你咁勁

入到跑山明明有12條友個畫面得返8個點知我都彈埋cls
ps4都咁

咁樣拎個盃有咩意思...

你有你玩 佢有佢開心啫

玩fifa不？

你咁講
肯定你未玩過PC版

你係咪已經買晒

ps4難度高不了

我打 pro club 都唔會著中超衫
呢個係品味問題

今日場場都外掛橫行
仲要唔止一隻

其實最主要係而家唔可以連續TEAM GAME,而家真係好少中TEAM GAME,多數都係剩10-12人玩FALL BALL

唯一搞到外掛既機會都冇埋

pc版既game係咁架啦

俾鬼佬日日屌到無team game
希望佢地玩得開心d

肯定未，起碼之前big daddy果套我都未買

少D TEAM GAME好玩D WO
由奇係搶蛋 搶波
屋企可以一條自己友都冇 玩條J
PC版第一場睇有冇外掛 冇外掛第2場TEAM GAME就比隊友雷輸仲冇引

4連後玩tip toe，得7個位，我開完最後條路比人撞落街，點知佢地都集體失誤，我重新行過都可以衝線，所以有啲嘢整定，係你就係你

倖存者偏差？

無team game第2關好多時都水漲>尾關追尾
一有team game個時就見到d人完全唔識玩
佢地連練既機會都冇

屌SEE SAW 屌TEAM GAME 屌撞門屌排位有次搶蛋玩野特登試下攪尻贏緊個隊,佢地贏緊大約20 比10比10,最後都係比我掉哂D蛋出街輸左話就話悶但係輸真係好少,我發覺好多人仲未識跳圈搶蛋,周圍走哂哂D時間,登山明明輸成幾秒,明明係大家等冠唔夠人跳,但係賴係後排先輸........

咩叫倖存者偏差？

即係有100個人搭緊架飛機
突然架機空中解體
99個人死咗 淨低嗰個人冇死
然後佢講：有啲嘢整定 個天要你唔死就係唔死
而事實上 絕大部分人死晒而嗰個人只係好好彩

呢個真 而家班掛狗醒左 知道團戰會比人troll 尾兩關先用

岩岩推左條友落街
但係條友係空中彈下彈下彈番上黎 咩料

呢兩日登山 最少都玩左7場 一次第一排都未試過 仲要場場都係第2排右2
同一個位 佢係咪唔係RANDOM?

PC撚 12LV終於贏左第1次 之後個場又嬴
決賽搶皇冠我第3個上到去見到第1個條友俾第2推左落去
第2果個跳又搶唔到皇冠 最後俾我執雞
第2場決賽玩JUMP CLUB
死淨最後2個 條友同我1齊跌落去
但係又當左我嬴

二排咪算，我經常三排，有隊友我一定拉

開咗個tg group
有無人入，之後可以一齊玩

咁從來5連雞就唔係一件易事，運氣技術缺一不可
我認我做到係好彩架，搶尾對手唔勁，爬山條路好順，蜂巢冇人搞我，但起碼我唔洗用斷線大法自欺欺人先

我大概 1 個星期之前開始登山我就永遠企最後排,
就算得 6 個定 11 個我 100% 都係最後排果個, 已經連續超過 20 場
我同 D 隊友都開始覺得隻 game 好多野都唔係 random

第2排右2都係食糊位黎……我唔介意場場都係呀

你幾多號NO.

我 PS4

我有個隊友，final 如果係轉轉個關，當要二揀一，佢企個面既板一定跌，屈死左唔識既人

就1001 記得開po